【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

唔好用touch id 或 face id,
密碼set 4/6 pin, 最好6pin無咁易中
--------------------------------------------------------------
0-鎖sim 同whatsapp設定

1-裝parachute

App Store:

2-Telegram set schedule message
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前，特別係比狗抄過牌嘅，或做緊其它嘢嘅
因為試過有手足出門口都比狗逗，所以萬事小心

4-裝VPN, 個人用緊Nord VPN

另外 身體誠實 巴打整在個參考

5-留DNA, 如果你信得過個記者先好搵佢, 但個人覺得留DNA都唔錯

＊＊＊＊＊5 Telegram Tools＊＊＊＊＊
i) 查校巴 (發緊夢時都可以用，行過見到可疑車可以㩒兩下，可能會搵到稀有道具，好似汽油咁）

如果過左十次又未出事可以經直接去
注意上車最好棄裝，記車牌，唔好係車講發夢嘢

ii) 即時地圖, 哨兵或前線記得抽時間睇下

iii) 查大廈密碼：

另外restart-hk 都有好多資料, 都可以去佢地channel睇睇

祝各位武運瘋狂

VPN 唔好用免費嘢

中共控制VPN品牌一覽

平時坐車可以去拎twitter任務

或者去簽下聯署

[已上架] 香城Online離線即時地圖，Android及iOS版上架！！！

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

大家唔好帶個口罩就出去發夢，要包實耳仔

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

老豆搵車：

發夢見到可以影相報料，或直接大修
唔大修都可以加糖

[AN/IOS] 行動啦！黃藍餐廳App 你down 左未？？

parachute 同 tg 都係免費
而且要同事比幾個人

push

useful

唔該出街前set, 如果出事等手足報到仇

推

pin msg

記住；我無嘢講，社工老師都唔好講，特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮

推！！

絲打幫手推推，等多啲手足睇到
1.1前攪左先

另外最安全係出發前同信得過嘅人講低，因為電話嘅嘢安全性唔高

推推推

醫療援助
#西醫
杏林覺醒
@medhotline
醫療支援社工隊
@SW_Medicalsupport
隱世醫療室
@hidden_clinic
Uber急救站
@Nobodygives

#中醫
國難忠醫
@findcmed
懸壺善學堂
@sharing_ec

#物理治療
義務物理治療
@physiofk

#眼科支援

#急救懶人包
傷口處理小教室
@saveourchild
化學品入眼的處理方法

杏林覺醒急救懶人包

香港人受傷須知